有無人見到我班TSLA同AAPL手足, 有晒特價位俾佢地入

快D入手賺大錢

入 再跌再溝

分注入緊 最好再跌多d

止蝕啦on9

見低入d

Buy now sell tomorrow

On Monday